---
title: "adigaa adigaa song lyrics"
album: "Akhanda"
artist: "S. Thaman"
lyricist: "Kalyan Chakravarthy"
director: "Boyapati Srinu"
path: "/albums/akhanda-lyrics"
song: "Adigaa Adigaa"
image: ../../images/albumart/akhanda.jpg
date: 2021-12-02
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/QKGCRtGiq2I"
type: "love"
singers:
  - S.P. Charan
  - ML Shruti
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adigaa Adigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adigaa Adigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pancha Praanaalu Nee Raani Gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pancha Praanaalu Nee Raani Gaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jathagaa Jathagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jathagaa Jathagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panchu Nee Prema Paaranigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panchu Nee Prema Paaranigaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinna Navve Ruvvi Maarchesaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinna Navve Ruvvi Maarchesaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Theeru Nee Perugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Theeru Nee Perugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopu Naake Chuttee Kattesaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopu Naake Chuttee Kattesaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannemo Sannaayigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannemo Sannaayigaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadhile Kalale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadhile Kalale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalla Vaakillalo Kotthagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalla Vaakillalo Kotthagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kougile O Sagam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kougile O Sagam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Polamarindhile Vinthagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Polamarindhile Vinthagaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adigaa Adigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adigaa Adigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pancha Praanaalu Nee Raani Gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pancha Praanaalu Nee Raani Gaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jathagaa Jathagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jathagaa Jathagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panchu Nee Prema Paaranigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panchu Nee Prema Paaranigaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sarileni Samaralu Sariponi Samayalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sarileni Samaralu Sariponi Samayalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tholisaari Choosaanu Neetho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tholisaari Choosaanu Neetho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vidiponi Virahaalu Vidaleni Kalahalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vidiponi Virahaalu Vidaleni Kalahalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thelipaayi Nee Prema Naatho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thelipaayi Nee Prema Naatho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ella Levee Lenee Preme Neeke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ella Levee Lenee Preme Neeke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Icchaanule Nesthamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Icchaanule Nesthamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vella Lene Nene Ninne Dhaati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vella Lene Nene Ninne Dhaati"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Noorella Naa Soothramaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Noorella Naa Soothramaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kananee Vinanee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kananee Vinanee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Suprabhathala Saavasamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Suprabhathala Saavasamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Selave Korani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Selave Korani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggulogilla Sreemanthamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggulogilla Sreemanthamaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adigaa Adigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adigaa Adigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pancha Praanaalu Nee Vaadi Gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pancha Praanaalu Nee Vaadi Gaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jathagaa Jathagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jathagaa Jathagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panchu Nee Prema Paaranigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panchu Nee Prema Paaranigaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sindhoora Varnaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sindhoora Varnaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chirunavvu Haaraalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chirunavvu Haaraalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalabosi Kadhilaayi Naatho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalabosi Kadhilaayi Naatho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manishemo Selayeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manishemo Selayeru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasemo Bangaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasemo Bangaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saripovu Noorellu Neetho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saripovu Noorellu Neetho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inni Naalloo Lene Ledhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inni Naalloo Lene Ledhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalo Naakintha Santhoshame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalo Naakintha Santhoshame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mallee Janme Unte Kaavaa Lantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mallee Janme Unte Kaavaa Lantaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neechentha Ekaanthame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neechentha Ekaanthame"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadhile Kalale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadhile Kalale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalla Vaakillalo Kotthagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalla Vaakillalo Kotthagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kougile O Sagam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kougile O Sagam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Polamarindhile Vinthagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Polamarindhile Vinthagaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adigaa Adigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adigaa Adigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pancha Praanaalu Nee Raani Gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pancha Praanaalu Nee Raani Gaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jathagaa Jathagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jathagaa Jathagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panchu Nee Prema Paaranigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panchu Nee Prema Paaranigaa"/>
</div>
</pre>
